點樣解決鼻敏感？

一轉天氣或者轉季就發作，又鼻塞又流鼻水，宜家天氣愈反覆，發作時間就愈長，睇過西醫食藥無太大幫助，有無人知可以點搞？

Jump

移民遠離大城市

天灸

切下鼻甲

呢兩星期D廁紙抺到濕晒